中國萬歲 打倒共產黨

望到中國既人咁樣，我仲點認自己係中國人